黑警喺荃灣拘捕一名司機 搜出「光復香港 時代革命」等標語單張

#荃灣
//警方今日（1日）於本港各區拘捕多名人士，其中在今午3時許，於屯門公路近荃灣翠豐臺一帶設路障截查車輛期間，發現一輛私家車的行車證過期，並在車上搜獲伸縮棍、頭盔、面具及大量宣傳單張，部分單張寫有涉嫌鼓吹香港獨立的標語。警方拘捕車上一名35歲男司機，涉嫌藏有工具可作非法用途、駕駛無牌車輛，以及在沒有第三者保險而使用車輛等罪行被捕。//

香港獨立

乜撚嘢都國安法咁個垃圾國家咁撚易唔安全咩

駕駛無牌車輛
姐係點？

牌費過咗期...

佢地有電子追蹤車牌, 好易勾到
路障就1點幾就一早有, 今晚仲有月夕唔敢想像

都唔知做乜

手足

承先賢之志

旗悍都係伸縮棍
鴨記大把唔去捉

警拘2名男子涉藏武 檢利刀及士巴拿等

【東網】警方今日（1日)下午4時許，警方在灣仔史釗域道截查一名男子，並在其身上搜獲一把可摺疊成有如卡片大小的利刀，該名23歲男子涉嫌管有攻擊性武器被捕。此外，下午約4時半，警方在銅鑼灣杜老誌道和駱克道一帶截查一名男子，並在其背包內搜獲鎅刀、士巴拿、索帶和手套等物品，該名20歲男子涉嫌管有攻擊性武器被捕。

#20201001新聞

黑警機動性太高, 佢公佈完地點, 如果冇乜人應該5分鐘到可以圍晒所有人走

福來邨仲要廢老藍區, 唔知佢地玩咩燈籠

月夕呢個時候玩和你塞？有幾多手足有車啊

唔代表啲乜，要唔要搜埋屋企嗰幾把唔同大細嘅刀

果把卡片利刀好平常炸喎

根本開始前冇耐先公佈，已經唔work
班狗今日有6000人，本身荃灣有遊行（取消咗），佢嗰度都肯定重兵

少人唔係問題, 問題係想做乜冇人知, 亦都叫左啲人出去

自拍棍都咬鳩你呀

行車證過期好易比人捉仲要渣車出去

有少少「雷聲大雨點小」咁

中国人民大团结万岁!

中华人民共和国万岁!

另外一個問題就係叫人出去等, 但太耐冇下一步都會增加風險
SS到有料就gg

搭車經過荃灣見到呢架車唉屌

講句野個國家都會冧，你話安唔安全

你睇咗channel，有下一步咩

唯一出路

青衣人去荃灣公園

1810 更新 大河道荃灣公園7防暴落地 另外3藍軍裝公園內截查市民

宜家先知有呢樣嘢

正常有警戒心黎講唔會行入去嘅 附近又有如心廣場

我個人覺得，搞活動嘅人，可能忽略咗一點，就係「一定會有比較多嘅人去港島」，所以其他嘅活動人數肯定會少

香城online大概三點幾四點已經話參與者嚴重不足取消（咁多個地點好似得moko有少少人）

月夕行動，感覺上可能有少少「懶係神袐」咁，啲人根本唔知會做乜，可能中午都係會去咗港島，應該又會冇乜人。

有伸縮棍衰硬

話說荃灣有冇直播

笑jor

點解會有行動名

比黨媒吹到咁大，依家得咁撚樣，好老尷

on9 jai

深水埗兩蚊張

,

起碼個搞手冇甩底 雖然我都唸唔到佢想點

可能就係路邊玩下螢光棒煲下蠟咁掛

都係嘅，佢應該幾大壓力，比黑警同黨媒點名

推

係到叫有咩用？

真
俾狗鋤呢啲真係無謂

1928 #荃灣 #路德圍 #被捕人士
兩男被押上UK4137。
#立場

Source: 實時

銀色定香檳色果部jazz?

今日為中秋正日，多名市民偕家人落街食飯慶祝，晚上近7時，荃灣路德圍多間餐廳門外均有人排隊等候，其間多架警車駛抵現場，之後近半百名身穿全套裝備的防暴警及便衣警員巡邏上址，又向途經的市民作出截查，但現場一直未有人聚集叫口號，甚至舉旗幟。

其間防暴警要求在場的記者出示記者證，事件擾攘大約15分鐘，一名懷疑不足16歲的記者被警方帶上警車離開。另外，現場亦有兩名男子雙手被綁上索帶，被防暴警帶上警車，未知原因。

碌棍個握把五顏六色，擺到明老師督黑板大力小小都斷果啲啦，曱甴屈你駛講道理

記者話係袋到搵到防毒面具+面巾